I-bank 咩職位最賺錢？

留名學野，I-bank front office咩department 咩位最賺錢？

ceo

g部

Thanks for sharing

g部？